大家點睇有愛無性既感情

大家都20幾歲 一齊兩年
以前有好正常既性生活
依家兩年一個月先一次 唔係同居
但係感情冇出事 依舊過得好開心 只係缺乏性
好想知正唔正常⋯⋯
利申：真絲

缺乏性嘅可以tg我

又唔係必須，相處得舒服咪得囉

係咪無左新鮮感呀？
定係返工攰呀？

男仔唔係好需要既咩 佢冇主動過啦

一個月一次無問題呀
起碼叫做有
利申 巴

但相處得仲好好ga
佢做文職 應該唔會攰⋯

係咪土地問題所以少做？

身邊d人話有問題 仲話帽事嘅～

係咪身材走左樣？

的確有土地問題 但係有解決方法ga wor

佢係咪懶鬼

有個朋友，佢同女朋友三年幾都無搞過。
最後，分左手。

不做的愛不是愛

試下揾次引下佢啦，玩下新野可能佢會有返性趣呢

唔係幾正常 應該對你失去興趣

走過下 而家回復

算係

但感情本身點先。

死撚開啦臭閪 又想收兵

以前既正常即係幾耐一次？

玩過 仲要佢要求 但開心完一次就算

身材走左樣，真係做都射唔出，有時寧願唔做自己解決好過

一個月有6-7日假 放假就一定有
放工都仲會添
不過以前冇土地問題

157 D cup 27"腰
係條腰粗啲姐⋯

最初一齊無搞到係個女係咁拒絕 個男就希望用自己耐性同愛對個女 希望個女會肯有sex 但最後 發現個女係對性呢方面完全無需求 接受唔到sex 之後個男就同個女分左手

妳有無暗示過比妳條仔知呀

咁唔同啦 而家係個男無需求

補充反先
我係有暗示過ga 佢會話：乜你覺得感情要用扑嘢維繫？
我心諗依個世界仲有咁純潔嘅男人？？？

嫌自己女朋友身材走樣嗰啲收皮啦 自己養到條女咁之後嫌人，仲話咩搞唔落。

樓主如果覺得有問題就應該攤出黎同男朋友傾下，係咪發在左咩事。

肥閪照下鏡啦，見到你d豬腩肉真心扯唔起

咁係咪唔滿意 定慾求不滿

同感 以前我好撚有market 識左佢開始放棄自己
有講 冇feedback

可能想專注事業 專心一樣野既話真係唔會想扑

你咪又係慘到識個小肥婆搵閪屌

正常啦
同女朋友三年
頭幾個月咪一星期幾次
一日幾次都試過
過左一年就開始慢慢減少
有時仲要有機會扑野都寧願打個丁算
打個丁快靚正

有人都係咁我都放心d

無交流又真係難搞啲喎 不過見你上面話暗示過，佢又咁樣覆你，咁可能佢真係咁諗啦 。唯有尊重下，唔再將性等於維繫感情既方法囉。

不過你真係有需要個陣就主動上佢囉

我18歲到呢家廿七都係同一條女
最初係好激既, 每日都試槍
慢慢因為返工同扑野時間唔岩, 條女返工恰眼訓 有期一個月都冇一次

整下整下我都有D心灰意冷 最後我忍唔到出聲
一個月都有兩次既, 已經夠了

唔可以冇得扑 最緊要夠

都痴撚線
有得扑係好 但洗鬼扑得咁密咩
除非另一半需要囉

屌厭左咪唔屌囉 想人屌既咪主動d睇下有冇機會

起初都覺冇乜野
其他人又話：下我同條仔幾乎日日架wor 點解你條仔唔搞你既～係咪有第二個呀～
講到我都懷疑人生

pm我幫你

日日 ......洗唔洗

做下運動操fit個body 等佢知你仲有market
自然日日想搞你

點避孕有無中過招

可能係Gay 但又好鐘意你 只係扯唔起

唔算圓滿
難以維繫

唔覺有咩問題

其實有時同你一齊已經好開心 根本冇諗過呢d 有時可能有反應 但係攪住已經好滿足

最緊要溝通呀

其實都會架

耐咗其實更中意眼訓就攬住一齊訓嘅感覺

覺得仲幸福

有時安安樂樂嘅感覺仲舒服

唔關悶唔悶事 亦都完全唔想出去搵第二個

同埋男人要郁架嘛大佬 都幾攰架其實

再過多一兩年就變親人
既然有土地問題
佢一定會諗有B點算
打一次，破產既機率又高一次
扑野唔單止要俾300文
有可能要俾500萬.......
不過，我都唔排除 可能

見親搞就話同我拍拖係咪為搞
二個月一次就有愛無性
究撚竟你班女想點撚樣

廿幾又好似少d
以前幾耐一次

冇問題的 我同男朋友一齊住三年
兩三個月先一次

我明 覺得自己好冇性吸引力
幾個月啦 就黎死

試下影啲性感相誘惑下佢

原來咁多人都係咁既情況
但咁耐無掂都已估到d野
所以已分手

返工攰都有Weekend掛。。。

btw.. Hello 火星人!

同女友4年幾 頭個一兩年都會耐唔時去對方屋企搞 近呢一兩年 淨係去旅行先有 同淨係飛咗2次 習慣咗

又肥又矮

唔係你講身材個到我以為我女友出post, 唔想扑呀，真係打丁快靚正。

想要咪同條仔講囉

唔健康嘅關係

叫你兩年食同一款早餐都食厭啦

扑到悶啦
又冇新鮮感
打飛機仲方便

感情好好就好主觀
一個禮拜見幾多次
會唔會難約咗。呢d 比較客觀

文職都可以好攰
真係攰一齊去按摩吓
再挑逗吓佢囉

屌你老味成班厹唔好咁撚肉酸啦

無問題
我對性生活無咩要求
可以話唔好性
一個月一次到
可以話無咩慾望

你有性呀 少姐
一個月一次過得去啦
大食咪對佢講 正常唔會推
呢d要大家磨合

懶得郁
真係會嫁

我諗起以前有巴打開post話屌感情

其實好撚正常

睇上面就知有幾多A0毒撚狗公

利申拍耐過樓主好多年都係咁

好正

如果有人介入又好砌即散

扑嘢屌感情先正，樣同身材唔係核突到接受唔到就得
會唔會係你條仔扑緊嘢果陣唔舒服/覺得有啲嘢好臭 /有壓力成日攰，所以先扑少左 試下嗲下佢再問下？

佛黎架你另一半

玩厭左
出邊同第2個玩到累
仲點同你

同女朋友一齊起年幾 岩岩一開始一齊個10個月成日都扑
可能一日3-5次但係耐左就無乜性欲
最近同居左幾個月 基本上都係佢想要先會扑 但係我都當交下功課就算
我已經完全唔會主動 但我一樣愛佢
有愛無性其實可行

但係出街佢又會摸下我架wor
又唔會完全冇掂

好易約 經常都見面

有問過 佢米話要咁樣維繫？

淡

有時啲仔寧願打機都唔想搞野
Hello 火星既朋友

有性又有愛當然係最完美啦
但無性有愛又唔出奇喎

佢愛唔愛你，唔係只用性嚟衡量
平時你地點樣相處，用咩語氣對你，有無關心你，著唔著緊你，哩d先係愛嘅表現

除非佢有出去偷食，或者你需要性，又另作別論

調番轉諗，如果佢係因為你嘅樣貌，身材，性技巧等等，先至鍾意你
咁我覺得唔算係真愛，而係性愛

都唔少男既對性無乜興趣 不過9成男都係用JJ諗野

仲要其他原因既 土地問題 衛生問題之類

🤨如果獨處環境都唔做愛又真係有點兒那個

pmed

反而我以前有個四年幾既男朋友
同居過 性生活四年黎都非常好
所以我而家先會咁諗

性 可以係 其中一種 愛嘅表達方式
即係自己好愛另一半，所以想同伴侶有更親密嘅接觸，而發生性愛

但性又可以只因為有欲望而存在，例如one night stand

所以我覺得唔可以單純地只睇有無性而決定有無愛

愛 仲有好多唔同類型嘅表達方式。而性只算其中一種啫

相處方面冇乜問題 周不時傾電話都會嗲下大家

4次旅行 都5-8日
但系都唔搞超過3次 因為好奶攰

同女朋友一齊6年
淨係旅行先扑野
一年都冇幾次

土地問題定咩？

無圖點討論
可能大家對吸引力既定義好唔同 一陣你catgirl咁撚樣話自己有market咁點算

佢對你淡左,試下買D情趣玩具同佢玩,同埋做個前戲做返耐D

男嘅都可以性冷感啫

我三個月都未必有一次，感情正常

性冷感
但我又唔會逼佢
平時相處都好

厭左姐

pm我

我朋友7年都無搞過，最後條女同左個同事人夫一齊，分手前仲諗住氹我朋友買保險比佢，諗住食兩家茶禮，死臭雞。

你想要佢唔想?
9成佢平時好多做愛機會不過對手唔係你

當然如果世上真係有一PAIR人係可以拍拉圖式，問題不大，只怕其實你地是但一方有需要

我同男朋友一齊左年半都仲係一星期三次左右
以前冇咁忙就一日幾次
但一段感情好難有愛無性 特別係當另一半覺得有需要
我同佢都好有默契 而家頂多玩唔同體位 情趣內衣個啲等之後再玩
如果唔係一世人流流長好難捱

性愛性愛
有性先有愛

樓主都好淫下
4年前姐係得18左右已經同男朋友日日搞野
可能未拍之前都已經開始搞 姐係得16左右
樓主可唔可以識你
我同你日搞夜搞都得

元郎350快閃，個個星期換人，仲點對你有興趣？

個個人唔同 一個冇問題呀 不過你想要既話同佢傾下好啲
利申longd 緊 日日對住天台打飛機炸

一個月

少真係唔緊要
但冇性又冇質素果下先慘
次次想搞野都搞唔到
冇性慾 軟淋淋

我同EX拍左拖一年開始都係1個月1-2次,
後來EX 同佢D FD講話唔好唔正, 佢仲係一年半果陣開始出去偷食tim 仲中意埋人tim

利申: 剛剛知道分左手

一個月一次差唔多啦

可能佢中途轉左基

岩架啦 出去搵人幫你啦
大把地方絲打需要你

只試過一次真軍外射
其他全部都戴遮

唔對你主動姐

無錢爆房姐 你貼埋床錢佢點會唔上

每月一次叫冇性